# Техническое задание #
## модуль для сбора номеров ндс у жителей великобритании ##
> 30.04.2019

> English
>> According to UK laws in reports he must provide VAT number. So the site owner needsto collect it on the checkout (per order basis) for UK visitors only as he/she does notbother customers from other countries.
	1.Согласно законодательству Великобритании в отчетах он должен указать номер НДС. Поэтому владелец сайта должен собирать его на кассе (на основе заказа) для посетителей Великобритании, поскольку он не беспокоит клиентов из других стран.
> English
>> To increase customer satisfaction the site owner wants to collect a message text to beprinted/delivered with purchased products (gifts)
	2.Для повышения удовлетворенности клиентов владелец сайта хочет собрать текст сообщения для печати / доставки с приобретенными продуктами (подарками).

#### детали ####
	1.Мы разработаем эту модификацию как аддон, поэтому администратор сможет отключить / включить ее.
	2.Мы изменим страницы” оформить заказ “и” информация о заказе".
	3.Мы добавим поле ввода "налоговый номер “на второй шаг страницы” оформить заказ". Это поле будет доступно / редактируемо, только если в поле выбора “страна” выбрано “Соединенное Королевство”: 
		3.1.Если выбрано "Великобритания", клиент сможет указать значение в этом поле. Это значение должно быть сохранено в деталях заказа.
		3.2.Если выбрана какая-либо другая страна, клиент не сможет указать значение.Это новое поле будет недоступно для редактирования.
	4.Мы добавим текстовое поле "Gift box message “на третий шаг (шаг метода доставки)страницы” Checkout". Это значение должно быть сохранено в деталях заказа.
	5.Значения” налоговый номер “и” сообщение подарочной коробки “должны отображаться на страницах” информация о заказе “и” счет-фактура " в витрине магазина.
	6.Значения” налоговый номер “и” сообщение подарочной коробки “должны отображаться на страницах” информация о заказе “и” счет-фактура " в панели администратора.
	7.Никаких других изменений не будет.
